熱普城柒左後，邊個本土組織食到佢地d 號召力？

學聯收皮
梁天琦唔玩
陳浩天無人識
依家想搞大型民眾運動要聽返販民發號施令？

用動員力啱d
本民前又call 唔到人
青政又唔得
陳浩天又係
咁d 人去左邊

毓民endorse邊個邊個咪有咯

D人死哂心, 放棄哂